Csl

Csl出年3月到期e+可唔可以轉家庭plan
想簽送iphone同ipad plan

ban撚哂d on9啦屌

Ban左幾隻

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan